哲學題：應否唔俾基佬入男廁？

成日去廁所屙尿都好驚俾基佬望我條巨龍

如果特別整個俾基佬用嘅厠所呢

基佬梗係去殘廁啦

死基佬偷偷地比腐皮？

巨龍都怕比人望？

Av男友有閪屌都收錢啦，就係因為要俾人睇所以先收錢咋嘛，如果唔係就係應該佢哋要比返錢啦

你講乜😂 AV男優係一份工作

佢弱智九唔搭八 唔洗理佢d post😂

低能嘅未唔明囉
讀好啲數學先啦
冇料扮四條
你現實應該冇乜朋友

做乜係咁入我d post R水吹？ 你好孤寂？ 洗唔洗借d fd比你？

扮friend? 行撚開啦

點解個個post你都入黎R水吹? 要借fd比你嘛?